黃毓民、曾鈺成、田少、梁家傑於4/7星期六4人辯論

普羅政治學苑時事論壇
主持：黃毓民
日期：二〇二〇年七月四日（星期六）
時間：下午二時至三時半

九月龍虎鬥 搶攻立法會

嘉賓：
曾鈺成 香港願景召集人
田北俊 自由黨榮譽主席
梁家傑 公民黨主席

屆時 MyRadio 及 癲狗日報 將會同步直播，萬勿錯過！

逐個屌？

碌撚又屌

好想睇郁民大戰何君堯 梁美芬 ay

即係俾教主開地圖炮啫

梁美芬 何妖唔敢上

自己開個壇屌人

無撚聊
叫佢解釋50 萬永冇答案

其實未邊會屌得勁
私交根本唔錯

選舉近了

陣容不俗
有埋湯家鏵就正

仲講立法會有咩用

Independence Day

廢老一堆

教主大戰何妖應該會好精彩

開始

沒人睇

成班就死既廢老講經咩

依家先知，但去左睇幻愛

有重溫，放心

主要想食花生睇泛孟仔現場討論

點會互屌

似朋友傾計

YES 傾計多~

自己主場多數好撚客氣